狗最得人驚其實係佢副gear姐

佢冇可能24小時都著住gear
我講咗啲咩自己諗下
要將革命融入喺生活之中

啱先又有休班警被神獸，但係明顯力度完全唔夠
佢哋本質其實同最仆街嗰推一模一樣，唔好因為佢哋冇gear就放低敵意同戒心

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

點解得佢哋可以無啦啦入邨濫捕？
我哋連喺示威時間外少少嘢都唔敢做？

無著衫連人都不如

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

沖涼都著住呀

警察最大武器係執法權...

狗最大個武器係佢可以做9你，你一比佢咬咗，反抗唔到

紀錄狗宿出入既人, 家庭主婦係街市超市被襲會好危險

除左佢地

狗最得人驚係狗群 一次出一大堆 如果狗仔一二隻 有槍都無用

已經講左好耐麻包袋喇